2選1,魔戒定廿二世紀殺人網絡?

投你老母票

緊係Matrix啦，一班木口木面既演員拍出黎既戲居然會咁好睇，

我鐘意科幻片多啲

魔戒
個種中古feel拍得太正

中土

Matrix

魔戒
Tolkien簡直係創造咗一個世界出嚟
都係佢我先有得j high elves

成個世界觀好大好正

兩個唔同主題無得比wor
各有各好

睇完魔戒咁多年，依家係up唔出個劇情

相反，Matrix真心百看不厭

兩套唔同野
但22 劇本勁

matrix